bitcoin已爆煲 要放vega 64就快

半價收

我$14000 買返黎

$7000 收ok

用Bitcoin計

收vega 64

再加EK water block

爆乜柒

爆你又收

買黎當1080打機

爆升或爆跌

25折收

樓主收到卡未？

未

ETH交收得唔得
我直接過張64落你Wallet度，你直接down落黎好唔好。